今次仲慘過做藍絲

反送中果期成日聽藍絲話最衰都係反送中
今次大家可唔可以大叫
最衰都係國安法
睇下藍絲有咩反應
利:剛買樓要供既樓奴

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析